女酒後亂性懷孕結婚 老公才知兒子是小王的

中國一名林姓女子和吳姓男子在2015年奉子成婚，生下一名兒子，但經過親子鑑定，吳男才發現兒子不是他的。之後林女承認，因為一次的酒後亂性，懷上了「小王」張姓男子的種，兩人也因而離婚。

據中國《網易》報導，林女與吳男交往已久，但也同時和張男有來往，某晚林女和張男約會，喝了點酒後就上床，之後林女就懷孕了。吳男以為林女懷了他的孩子，兩人在2015年奉子成婚。由於婚後僅3個月，兒子就早產出生，派出所以林女懷孕3個月後結婚為由，要求進行親子鑑定。本以為只是例行的手續，沒想到鑑定結果出來，讓所有人都驚呆了！孩子竟然不是吳男的種。這時林女才全盤說出與張男酒後亂性的事，最後兩人也以離婚收場。

事後林女要求張男認子，但張男一直逃避，拒絕進行親子鑑定。之後林女撿了一個張男丟在法院的水瓶送檢，也確立了張男與孩子的親子關係。最後法院判決孩子跟著林女生活，而張男每月支付撫養費2000元人民幣(約新台幣1萬元)，直至其18歲。

（施旖婕／綜合報導）

點解我會看左小王是兒子

41J

合符國情

無結婚+唔認數都要俾分手費？

珀琥

我以為係隻狗黎

冇結婚都要俾撫養費

（施旖婕／綜合報導）

酒後亂性都信